疫情就算熄滅了 只想說一句 ni媽si了

疫情就算熄滅了 只想說一句 ni媽si了

下任教宗都有得你做

咩歌

傾城

咒人老母也不緊要

甜言蜜語 謊話嬉笑 比不上一聲 ni媽si了